[突發]原來JR係扮五毛，佢先係革命港毒本土最先鋒！！！

JR成個人身上得一毛，係忍辱負重既漢奸，但日前忍唔住表白心跡
JR終有一日會上到位，走在本土港毒最前線，JR你依家忍下先，到時民族黨會留個Committee位俾你
JR一定會成為下一個陳浩天